老老柒柒,動畫史上有無空戰場景超越到macross plus YF19 vs YF21呢一段?

有，伝説の5秒，5秒116幀畫導彈應該好難超越到

呢套咪macross plus😰

樓主講緊YF19 vs YF21嗰段喎
唔係講成套嘢

板野馬戲巔峰

冇

王立宇宙軍

YF21個駕駛員最後懺悔之後捨身突擊呢後段勁正

唉,我之前睇果個版本無爆眼吐血,簡化左好多
好似話係劇場版同DVD的分別

上面條片就係劇場版
OVA做得冇咁好